有邊d明星既FB IG真係自己用？

感覺好似係背後團隊幫佢出post咁

靚湯同moon 個人感覺係真人用的

Kevin durant

Ghlchan
Physit

甄子丹ig係咪佢自己用

Did did姐感覺唔係佢本人

Dewi

司棋姐?

香港多數都係助手幫佢地管

Donald John Trump

Trump 一定係自己開post

弱雞囉 日日ig撩交嗌

佢應該係唯一唯個唔洗助手出post既領袖

呢個真係惹火

明蝠俠

#張敬軒
#你今日諗咗啲hashtag未

唔紅嗰堆

c君 6永 同佢老婆
sim sim hannah

張繼聰同謝安琪

小豬 啲笑話得佢諗到
佢都有助手幫佢用，不過會寫明係小編用

陸永老婆 明星

坤哥

麥明詩

Jb/Selena Gomez

黃心穎

煎pan一定唔係

咩年代啊 仲叫助手管理咩

fb好大機會係助手，團隊post(連詩雅果戰？) , ig應該係自己。

agree

拍乳

The rock

有聲

我個個咪自己用

黃秋生

袁偉豪 日日自拍跑步片同咖啡拉花片

Gordon Ramsay

周杰倫

Pakho

我

万刀甲

陳冠希

Fishmanlok

連詩雅 rip

張柏芝

我想做依隻狗

Liam Gallagher as you were LG x

上面個d藝人當名星?

deadmau5

ng 若希

陳柏宇

張栢芝

唔紅嗰啲囉，邊有錢請人幫佢整

嘉蘭

周國腎

陳豪

正路梗係自己同助手share用
個人啲生活啲咪自己囉
工作宣傳個啲咪助手

碧咸

數明星大賽開始

張敬軒！

Aka囉成日都會去其他人post留言

可以成日咀佢

陳奕迅都似係自己 啲野好生活

黃秋生算唔算

xolovestephi

yanny一定係

Erickwok

杜汶澤

助手出POST 有冇違反FB使用條例

我個ig

小乜撚野豬
邊撚個

龜頭bob 成日覆人 周圍都見到

好波

衛蘭
AGA
王君馨

柏宇同軒仔

吳浩康

李克勤 重成日update

大面bella

欣宜

唔係個個藝人都鍾意用社交網站講主動講自己。

後生嗰班自己用返有幾難
加上外國明星而家會專登分返開個人acc同staff acc

Donald Trump 應該係年紀最大嘅政界KOL

仲kol